喂喂喂連仔， 開個賭博台算啦不如

大佬你坐定定收幾廿粒一個月，搶哂人來就乜都唔理

連囝出嚟啦，使吾使掟西瓜搵你

掟西瓜.jpg

講真而加真係no mood上黎9up

今次認同

秒沉

點解波台出假膠5p post，貼咸圖，撚化藍球手足就得，賭波就唔俾

因為上述都同錢無關

成班馬會牙叔搞亂波台=.=

年齡分化